Vox 今次又出嚟向世界解釋香港反送中啦，幫手推下

[url][/url]

sor 唔小心paste咗三次